{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013917",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 팀버하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインとチェックアウト時間のご案内です。 予約のお知らせであり、当日予約は払い戻しが不可能であり、チェックインは22:00まで可能です。 22:00以降は入室できず、この場合はキャンセルと払い戻しもできません。 宿泊料金は入室人数によって異なり、入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しもできません。 提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益に対して当社は責任を負いません。 基準人数を超える場合、当日現地にて追加料金が発生します。 24ヶ月未満の幼児は人数に含まれますが、追加料金は発生せず、24ヶ月以上からは基準人数を超える場合、1人当たり15,000ウォンずつの追加料金が発生します。 ペットは持ち込み可能で、1匹当たり30,000ウォンの追加料金が発生し、大型犬10kg以上は不可となります。 地下の団体部屋のみペットをお持ち込みいただけますし、一般客室ではお断りしております。 入室利用案内で、予約特典の他にも英語での案内とバーベキュー用品のレンタル(炭、グリル)サービス、建物内の無料駐車、荷物預かり可能、Wi-Fi使用可能、庭とバーベキュー場などの付帯施設が提供されます。 周辺の名所としては、郭支海岸とセビョルオルムがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "当日予約は可能ですか？",
            "answer": "当日予約は払い戻しが不可能であり、チェックインは22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "22:00以降にチェックインすることはできますか？",
            "answer": "22:00以降は入室できず、この場合はキャンセルと払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は入室人数によって異なり、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "宿泊施設の事情により客室情報は随時変更される場合があり、これによる不利益に対して当社は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、当日現地にて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児は宿泊料金に含まれますか？",
            "answer": "24ヶ月未満の幼児は人数に含まれますが、追加料金は発生せず、24ヶ月以上からは基準人数を超える場合、1人当たり15,000ウォンずつの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットは持ち込み可能ですか？",
            "answer": "ペットは持ち込み可能で、1匹当たり30,000ウォンの追加料金が発生し、大型犬10kg以上は不可となります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "入室利用案内で、予約特典の他にも英語での案内とバーベキュー用品のレンタル(炭、グリル)サービス、建物内の無料駐車、荷物預かり可能、Wi-Fi使用可能、庭とバーベキュー場などの付帯施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "郭支海岸とセビョルオルムが周辺にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 501,
        "QA": 609
    }
}